過來人話你聽唔好入恒管

過來人係度真心奉勸各位DSE生諗清諗楚先入恒管
真係唔好一時貪快or攞個degree名黎打飛機
先唔講呢個係自欺欺人的行為住
因為你可以呃自己係所謂大學生 你屋企人可以同D親朋好友話自己屋企有個大學生
但係4年後你覺得可以呃到你未來見工interview個老闆！？
個老細見到你張cert都知咩事啦
記住 張證書係無得呃人

咁你話你已經唔想搏 有個degree
唔緊要 但係世事的野好難講
因為你同期讀緊asso/hd的同學一兩年後好大機會有ugc offer （可能班友dse仲低分過你）
年中見唔少人後悔 到時真係喊都無謂

講番自己 其實我都好懶 dse無溫咁際
淨係想要個degree就算 就碌左入黎
但係發現好唔對路 一黎無乜朋友 學術氣氛麻麻
最重要係我D朋友係唔同大學都生活得好開心
又唔可以行得正 企得正話自己係大學生
個時就決定左要轉學校

所以我極力建議如果唔夠分升U asso/hd其實係ok的
一黎有得係新的平台 新的科目同學習環境博上ugc
加上機會唔太細 一般3.3 or above已經得
就算gpa得2尾3頭 都有得入top up/sf 包括恒管
點解唔比自己一個機會搏下呢？
兩年後唔得先黎認命真心唔遲

成日唱淡恆大有咩居心
我地下年正名大學點解唔可以叫自己大學生

識野
今年入左ibank 鬼頭上司覺我我地恆大有潛力做底City

商科黎計city都唔差
入唔到恆大都可以考慮city

見到班傻仔自欺欺人

其實講多無謂，我想分享下我係HSMU讀書既感受。

係HSMU讀書呢三年俾咗好多回憶我
大學五件事讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖 我都做齊
HSMU既老師真係好好 同學亦都好好學
我敢肯定無論係師資定學生質素 HSMU既商科都絕對不比三大差
Pound of my school！恆管人 共勉之！

垃圾痕大

恆管其實幾好 我見好多大公司既人都係恆管出黎

每個人都 Pound of their schools ，係好事嚟。